垃圾早洩ON99 亂咁解BAM

又放返隻癲狗出黎